\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}
	
	\section*{Question}
	
	\[
	5^a + 5^a + 5^a + 5^a = 100
	\]
	
	\section*{Solution}
	
	Nous partons de l'équation donnée :
	
	\[
	5^a + 5^a + 5^a + 5^a = 100
	\]
	
	Nous pouvons simplifier l'expression en additionnant les termes du côté gauche :
	
	\[
	4 \cdot 5^a = 100
	\]
	
	Ensuite, nous isolons \(5^a\) en divisant les deux côtés par 4 :
	
	\[
	5^a = \frac{100}{4} = 25
	\]
	
	Nous reconnaissons que 25 peut être écrit comme une puissance de 5 :
	
	\[
	25 = 5^2
	\]
	
	Par conséquent, nous avons :
	
	\[
	5^a = 5^2
	\]
	
	Cela implique que les exposants doivent être égaux :
	
	\[
	a = 2
	\]
	
	Donc, la réponse est :
	
	\[
	\boxed{2}
	\]
	
\end{document}
